急屎急尿嘅話，千祈唔好去Landmark

呢個商場嘅廁所係極其隱蔽，除非你好熟嗰度，如果唔係有排你忍，而且多人嘅話仲可能要排隊但用到嘅話，嗰度嘅廁所可以話係香港數一數二咁高質

次次去親旺角新世紀廣場D廁所都有人開大 勁大浸屎味
搞到我以後食完飯都唔敢去

Ching瀨咗屎？

冬天有暖水洗手

landmark washroom冇signage 姐，去開有幾難搵...

日日朝早D廁格就比廢老坐爆晒用黎睇報紙

真 個個入去訓覺
試過有次急屎B1上到去3/F都無廁格
好彩著得算四正去到隔離MO屙

直頭去MO啦怕醜咪唔好正門入

有冇 landmark 厠所攻略

無瀨又點會開post